我條女皮膚白但黑gap

有冇人答到我佢pink lin但黑gap係點解。。

要問婦科 連登有幾多醫生呀

相or lo mo?

真真假假
虛虛實實
你見到嘅黑唔係真係黑
白亦都唔係真係白
黑白只係一線之差
嘗試欣賞黑
用你雙手將黑變成亮麗黑

進出過度

比黑腸用過

咁都要圖

對唔住
我當日亂咁屌你條女

天生架

着緊身褲磨擦得多黑色素沉澱

上一手碌鳩甩色